有冇巴打 玩緊金庸群俠傳5?

近排先開始玩 一玩就上癮
有啲咩問題可以盡量問 我會盡量解答

邊度有？

隻game有官網 可以直接去佢官網下載

玩緊，第一次玩。選左太玄經做目標。依家玩到剩低倚天線好似。d囡囡溝得都差唔多溝曬。其實學完太玄就己經覺得開始悶，太勁。唔想玩落去

認真
玩完金5再玩無雙2真係翻唔到轉頭

巴打散人起手? 我一開始冇睇攻略 搞到天賦亂咁點又miss左黃蓉 去到後期先發現

未玩過無雙2 玩完金庸5之後試下先

冇辦法啦 官方出現第一集之後就冇再出 差唔多成廿年

河洛我都見人玩過 幾垃圾下

之前玩過一陣棄左
太flash game feel

其實金5已經算唔錯 金3先有flash game feel

我之前去遊俠網download好似話有毒，之後就無裝了

無雙2同金5都爆左幾次機
無雙2係劇情方面好過金5好多
金5既劇情太表面

去佢官網download 應該冇毒啩……

金5純粹將金庸嘅小說抄埋一碟 的確冇咩深度劇情可講 但係真係好撚好玩